Why God, why God do I gotta suffer?

Pain in my heart carry burdens full of struggle.. 🚬

why am i still here...